有冇矮仔諗住自殺？

反正生得矮冇藥醫
個天都擺明玩鳩你

純粹好奇一問 唔係鼓勵你做傻事呀拿

有, 抑鬱到食緊藥

利申 175 only

好笑？

我163

拔骨

177

有 諗過好幾次

利申180

有冇聽過斷骨增高手術 ?